\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}

\ProvidesPackage{style}[Style for CFT project]

% Diciamo al TeX che ci fa schifo avere righe singole di testo all'inizio o a fine pagina
\widowpenalty=10000
\clubpenalty=10000

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{titlesec}
\newcommand{\sectionbreak}{\clearpage}
\usepackage[bookmarks, colorlinks, linkcolor=blue, pdfusetitle]{hyperref}
\usepackage{fullpage}

% Scrittura matematica
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{commath}
\usepackage{braket}

\numberwithin{equation}{section}

% Applaying black magic
\usepackage{halloweenmath}

% Insiemi e altre cose
\newcommand{\N}{\mathbb{N}}
\newcommand{\Z}{\mathbb{Z}}
\newcommand{\Q}{\mathbb{Q}}
\newcommand{\R}{\mathbb{R}}
\newcommand{\C}{\mathbb{C}} % (incompatible with lulatex)
\renewcommand{\S}{\mathbb{S}}
\newcommand{\T}{\mathbb{T}}
\renewcommand{\emptyset}{\varnothing}
\newcommand{\Id}{\mathrm{Id}}
\renewcommand{\setminus}{\!\smallsetminus\!}

% Operatori differenziali
\DeclareMathOperator{\grad}{\nabla}       % Gradiente
%\DeclareMathOperator{\lap}{\Delta}       % Laplaciano
\DeclareMathOperator{\lap}{\nabla^{2}}    % Laplaciano dei fisici
\let\div\relax
\DeclareMathOperator{\div}{div}           % Divergenza
\DeclareMathOperator{\rot}{rot}           % Rotore

% Geometria
\DeclareMathOperator{\tr}{tr}      % Traccia

% Lettere greche
\renewcommand{\epsilon}{\varepsilon}
\renewcommand{\theta}{\vartheta}

\newcommand{\ped}[1]{\textormath{\textsubscript{#1}}{_{\mathrm{#1}}}}
\newcommand{\ap}[1]{\textormath{\textsuperscript{#1}}{^{\mathrm{#1}}}}
